民意就黎輸！

點解啊？
因為依到既資訊好混亂！雜亂無章！
令到好多有利真實既消息/新聞無法廣傳！
民意好重要！！！有好多中立分子 中老年人 其實好懶 唔會花時間去搵/睇清事實既真相，而依個正正係要cctvb新聞維穩 同埋推4點鐘警訊既原因。

點解鏗鏘集禁成功？
因為佢將成件事整合成懶人包，比大眾知道事實既真相，呢招好有效，轉頭個cctvb就轉播其他節目代替。

所以正正要將每一日（全日）既事做整合，以簡潔既字句描述前因後果，再以持平方式報導。
你可能會話：依家新聞或者fact check group都係做緊依樣野

但新聞始終有限制，好多野唔可以報到出黎。
例如一d fact check左既野（琴日坦克車個d），唔單止可以吸引到唔同人留意，重可以加強報到既真確性，令到讀者信任，再廣傳開去，我地唯一既本錢就係透過網絡將真實既信息傳開。

呢樣正正係和理非可以做既野

Sor 講到1999 但希望大家明我講咩

推

Push

Up up

自推

Up

1

2

3

有記者會

呢個同意 完全無整合post 成版都五毛鬧架

同埋可以爭取到中間派既支持

輸你老闆 日講夜講

Sorry 標題黨想吸引更多人睇到